
## Über WTOC

WTOC - World Teamplayer Organization Championship - organisiert einen Teamwettbewerb.

### Die Idee

Insgesamt nehmen 256 Teams aus 16 Ländern am „Spiel“ teil. Aus jedem Land 16 Teams.
Pro Spielsaison werden die folgenden Wettbewerbe ausgespielt:
- Landesmeisterschaft
- Pokalwettbewerb
- Weltmeisterschaft

### Das Team

Jedes Team besteht aus 11 Spielern.

###Die Landesmeisterschaft

In jedem der 16 Länder wird der Landesmeister ermittelt. Dazu spielen die 16 Teams in einer Hin- und Rückrunde gegeneinander. Es sind also 30 Spieltag erforderlich, um den Landesmeister zu ermitteln.
Dabei bekommt ein Team bei einem Sieg 3 Punkte, bei einem Unentschieden 1 Punkt und bei einer Niederlage 0 Punkte.
Die 16 Landesmeister einer Saison qualifizieren sich für die Teilnahme an der Weltmeisterschaft.
Jeder Landesmeister erhält eine Siegerprämie in Höhe von 1.000.000 TC (TC ist die Spielwährung). Der Teamwert für die nächste Saison wird um 100 erhöht.
Zusätzlich bekommt jedes Team für jeden gewonnenen Punkt eine Prämie von 30.000 TC.

###Der Pokalwettbewerb

Jede Saison wird der Pokalwettbewerb durchgeführt. Qualifiziert sind alle 256 Teams.
Es finden insgesamt 8 Pokalrunden statt.
In der ersten Pokalrunde treten also 256 Teams an, d.h es werden 128 Spiele durchgeführt.
Da jede Pokalrunde aus Hin- und Rückspiel besteht, werden in der ersten Pokalrunde 256 Spiele durchgeführt.
Sieger ist die Mannschaft, die in diesen beiden Spielen mehr Punkte geholt hat. Bei Punktgleichheit ist die Tordifferenz ausschlaggebend. Ist auch die Tordifferenz identisch, kommt das Team weiter, welches mehr Tore im Auswärtsspiel erzielt hat. Ist auch diese Anzahl identisch entscheidet der Zufall („Elfmeterschießen“ genannt).

###Die Weltmeisterschaft

Nach der Ermittlung der 16 Landesmeister wird die Weltmeisterschaft zum Abschluss einer jeden Saison durchgeführt.
Jeder Landesmeister hat sich für diesen Wettbewerb qualifiziert.
Der Modus ist mit dem Modus des Pokalwettbewerbs identisch.
In der ersten Pokalrunde (Achtelfinale) werden 2 mal 8 Spiele durchgeführt.
Der Sieger der Weltmeisterschaft erhält eine Siegesprämie von 2.000.000 TC. Der Teamwert für die nächste Saison wird um 200 erhöht.
Zusätzlich bekommt jedes Team für jeden gewonnenen Punkt während der WM eine Prämie von 90.000 TC.

###WTOC-Homepage
[https://wtocsaison.wordpress.com/]

## Über Oliver Reinking

1963 in Lübeck geboren, Mathematiker und seit frühester Jugend an der Programmierung interessiert.

## Lizenz

Der WTOC-Algorithmus ist lizenziert unter [MIT license](https://opensource.org/licenses/MIT).
